真球王，兩回合計美斯8.6分當選歐聯4強mvp

證明隊友廢先出局，反花仲有咩講

終於多咗0.2分

入3球反cup絕殺都係得8.28
襯托出8.6分係幾神

理性其實係打得唔差
但如果論球皇級數 佢次回合太失色 變返做一線球星
如果佢反擊個球入左 就算成隊波再廢都無可能出局
所以美斯係球皇級數角度睇 佢責任都係好大

你啲P圖技術唔錯喎

吹到神明添啦
仲球皇

轉會去阿積士證明自己啦

8.4美斯變8.6美斯

Mvp精華

球皇踢波其他人冇資格批評